古天樂點睇拖糧係好撚正常?

依幾日都講緊一個topic
就係電影業拖糧好撚正常
我明白古生為電影作出好多付出
但如果係正常 係咪應該由古生發號施令
改變依個生態呢?

討論下?

其實唔只係電影業
係所有freelancer都係
因為法例冇保障

茶餐廳食材都拖數啦

最低工資有 不過3個月後?

其實同做生意一樣之嘛
都唔係受薪僱員
某程度上都說不上係糧

我地都係想睇好電影姐，
如果個行業風氣咁差
又點吸引有實力既演員入行呢

唔太熟悉電影行業,佢地係咪要上左映收返D票房先有錢找數

其實大把錢找數
不過又冇合約咪拎你舊錢滾多筆先出俾你

?

咁電影呢啲行業公司個 cash flow 係麻煩啲
好多開支早過收入好多

工程都係三個月左右找一次數
唔通地盤佬三個月出一次糧？
個判頭要自己頂住先架
唔洗頂數個個都做到判頭啦

唔熟佢個行業，但係咩都推晒落古天樂身上係咪唔係好啱？
同埋係咪確定佢有份拖先

岩呀 好多都係生產之後先有收入

你都on撚9

電影公司老闆+香港演藝人協會會長

咩都可以關佢事

公司對公司
唔係僱傭關係

你個回應都幾廢下

佢講事實
你1月做完野
隔一陣上invioce
Qs同會計各用1個月做野
3,4月先有得收
但工人就好多都準時出既

做細既好多都準時
係d 大既d 數流黎流去都係得個等字
畢竟唔係得一條水喉

咁佢都要改個風氣嫁

process係，通常30days, 45 days, 60 days against payment application都有，但係人地個個月都會上payment，如果每隔幾個月先cert.一次錢，班盤頭真係同人死過都似